想買個可以ps4同電腦共用既耳機

諗緊買 Steelseries 既Siberia 840 定係 Arctis 7好

有冇巴絲可以俾下意見

Ausu貓頭鷹有隻可以同ps4一齊用

都係無線？都係可以電腦同ps4一齊用？

用過siberia... 好夾耳好唔舒服
最後轉左sony新出隻無線耳機